駿馬選區係咪痴左線？99.1%投票率？

到底係真定假？
如果係真都幾痴線

圖load唔到
補link

Fake la

會唔會最後超過10成

100%

絕對係假

10 成左

記者 監票呀

有冇駿馬區選民去fc下

絕對係假
截至下午5:30 係55.9%

等睇101%

個網可以亂黎

總人數6940

姐係有人亂報個網

已經100%

你點影的

門口

冇去過投票？

票站貼出來

係門口貼出黎，區區都有

戇鳩有樣睇

公開資料 擺門口
有幾難影？

push

弱智

好癲喎

bug左啦
應該入錯左
投票人數仲多過選區人數

媽好柒呀

個網鳩㗎

應該係入錯其中一個鐘3百幾變3千幾咁

到底你有冇去投票。。。

個網報6880同上面巴打影3880啱啱差3000
可能係中間份某個鐘3XX手震打多左個3

出去投票啦屌你

擺明種票啦，我都唔信有99.1

你未去投就快d去投啦

8100/6940
係咪出咗問題??

屌又一個冷氣

個網有問題但大家都要幫手監察下d票站！

票站咪有，出黎投票啦

我果區5%
流流地

「投票日」小學雞式Excel投票率預測大法

TWITTER戰線幫手！！！
對家賤招大量禮物收買選票！！！

Bug

海灣區咩事

冇人報數咪冇

好似係bug
而家岩番

超過十成

個網J19 藍田區都有93.6, 唔知堅唔堅

去投票啦仆街

啲樓差唔多一億起跳 無人報正常

種票？

屌你個名

全區射落海

個區好偏

冇人去睇

應該係無人報
你落去幫手睇下啦

拉

好 我落去睇睇

富亨點會任萬全
都冇民主動力
張圖有問題

你真係唔識㗎咼

醒少少啦兒登仔

個網啲數唔撚準

傻鳩

...投票啦仆街

人手入數 錯有幾出奇

票站唔影得相？我係門口影都俾popo喝我delete左佢，仲叫個票站主任黎話唔影得

真，見最多個區都係得七成幾，九成幾唔係好信

返屋企拎支tele影埋去，影撚埋佢地大頭

你點柒的